求學友12月24日演唱會飛兩張 咩飛都得

咩位都ok 會比番d車馬費
ok既請whatsapp 9076 5086

張飛ok

多謝巴打幫推